請問重有無m記shake shake粉賣？急要

請問邊到重有得賣，上carousell睇過有暫時未有人覆，我想要12包蜜糖BBQ味，好急要。係我最係為佢做的小小心願

過期既要唔要?

幾耐？係唔係5月夠期果批？

佢挨到幾多日？

我想要12包，比到佢一個月一包，足足一年

都係唔好害人啦, 我自己食

係我最後禮物心意送比佢，一定要蜜糖bbq味，佢最鐘意依隻味

賣比我呀，唔會害人，過最佳食用期都重吃得

等我拯救你

自己食哂佢

留底contact比我,plx

幫你推下啦

唔洗驚喎 遲啲又出返

我趕住送比ex,係最後禮物

可以考慮下自制
尤其是蜜糖味
都幾似下

屌你送埋d過期野
d粉過左期就痴埋一舊舊
而家仲要係大陸造
所以咪ex囉傻仔

咁我試一包先，ok先送嘛

佢最鐘意蜜糖bbq味，但唔識整

我屋企仲有幾廿包
留個tg 俾晒你

上網有好多食譜教整
搵間大少少嘅超巿買蜜糖粉
之後撈啲鹽糖黑椒之類拎去烤
份量多到你ex食足365日

我上網睇下先，多謝巴打

巴打，唔好意思
岩岩係youtube搵過唔見有教學
同埋蜜糖粉邊到有得賣多？

HK$1 McDonald's 自己睇

EX就算鳩數啦巴打

我又係有fd想送sharkshark粉俾人

買左12包

當做最係一點心意，當然會有其他野送比佢

你要等我搵搵
好耐之前search過依加搵唔返
btw樓上有巴打話留tg可以俾你

現實就係對住ex最後嘅心意，收心意嘅人轉頭就會倒落垃圾桶，灑脫D啦

其實我上網買左，重要用高價買，不過價錢唔緊要，心意最重要係依一刻。
但聽到你講原來可以自制，我當然想親手整一樽比佢

……………

有但冇咁多包

我有啦，thx巴打

我屋企有幾廿包
本身睇到仲好感動以為樓主有咩重病既朋友
比晒你又有乜所謂
點知係比ex
咁當我無講過

屌你老味
睇你開頭以為送比個就死既人
你老母咩撚野12包比佢1個月食1包
心諗你咪撚害鳩人啦仆街

信我 12號出

經理, 下期新包係乜

好想睇樓主送個刻

比我係條女就一野扔返比樓主
送d垃圾比人都唔知做咩鳩

我鍾意食都唔想人地送呢d垃圾比我啦
仲要過期

樓豬真係弱智架

又唔好咁落井下石,
只可以話樓主好pure好true.
冇理解過現實係點.

條女鐘意你時, 攬下佢佢都會覺得好sweet,
條女唔鐘意你時, 你做乜都係煩鳩一個咋.

雖然明知追唔番，但好想做番d野等自己唔後悔都有錯咩

情感主導下就冇話對與錯嘅，不過個既定結果會再打沉多你一次的話又何必呢。

做埋呢次好啦，無限輪迴係巴打你自己辛苦

知道，多謝巴打。我都係打算做埋最後一次，最後祝福

$20一包
有5包

冇新包 出18件

點都要最後做d野當了自己心願 好頭好尾姐

btw 上個星期食左包六月過期既 酸酸地咁 好難食

經理係唔係12號出？有無蜜糖BBQ?ex最愛

多謝巴打